香港人 聽日 20號見

香港人 反抗

光復香港

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

時代革命

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖東Airdrop俾強國人
【超級核彈】已FC中共高層王岐山汪洋、趙樂際貪污

推

無乜可能完全和理非到 聽日有反對通知書 對家一定開波